有咩grad trip好地方推介

唔想去港女勝地

巴絲們有咩好地方同行程推介

Budget幾多先

都係睇餸食飯

不過唔介意窮遊
想體驗 多過影相打卡

中亞同東南亞

唔想咁辛苦嘅可以去東歐 匈牙利捷克波蘭嗰啲
上年去過覺得幾好而且唔貴 好有特色
有種行緊本歷史書嘅感覺 而且相對西歐比較少香港人

我自己都今年grad
有諗過經北京蒙古坐西伯利亞鐵路去俄羅斯
不過又擔心自己涯唔住坐咁耐火車 同埋要搞visa
而家就諗緊可能去西藏

巴打你可以考慮下

係絲就千其千其唔好去印度

同路呀巴打 不過我都仲plan緊行程

有冇多啲details

我本身都想去西藏同蒙古呀
不過有個fd氣管唔好 佢話唔想去呢啲地方

Btw之前去過北京內蒙 真係好正
但唔敢自己去埋俄羅斯

我好想去印度呀
不過男朋友應該唔會比

絲打我都係今年grad
我grad trip 就去越南 西藏同伊朗
伊朗就自己毒遊
波斯真係我25歲之前想去既地方黎

你巴定絲

毒遊真係好想試一次
但我好撚細膽
如果呢世有機會毒遊 應該都係遊印度
一不做 二不休

去印度會俾人強姦
除非你想食咖喱腸
我推介日本

岩岩上網搵左Hungary啲圖，好似好正

我上網睇過小明 都係自己一條女去
其實可能無大家想像中咁危險

我唔想去韓國日本泰國

祝你好運

我都係諗下咋

我諗除非係我男友飛左我令我大受打擊
如果唔係 我應該都係廢鳩得把口

大把新聞
啲人去印度都係諗住唔危險
記者又有遊客又有
個個都諗住唔危險
跟住就俾人印度佬百人輪姦中出
之後又要呻

我都係因為咁卻步
但睇完何潔明ig經歷 又屎忽痕想去

利申 非廣告

不丹

諗緊呢啲靚靚地方好 定去啲落後啲既好

Btw你搵到平靚正海膽未

嘩屌我都掙扎緊西伯利亞鐵路定西藏
之前去外蒙古見到條鐵路就好想搵次真喺搭去俄羅斯

我有朋友試過
北京》內蒙》俄羅斯

佢話一世難忘
但佢就兩個女仔去 話都驚驚地

巴打
可以係台灣試下毒遊 小試牛刀
但係去d體驗地方毒遊先有feel
唔係好鐘意成日買野
之後year 2去歐洲毒遊係慕尼黑個British garden 到可以攤左成日 涼涼地又舒服又有景色好靚

我都想做男人 毒遊都安心啲
我都想去體驗多過shopping

台南好似有啲藝術村 都想去
但自己一個 真係去邊都唔敢

有冇圖share下

點解唔同男朋友一齊去

西伯利亞鐵路
利申：上個sem break去咗 好正

都會去
但都貪心想試下自己去旅行
不過都係ff下算

嗚呀 搞到好想去
介唔介意講用咗幾錢

Hungary係我暫時去過歐洲國家之中最鍾意嘅地方
真係想再去多次

有既 其實我上次去左都幾多地方 好似波蘭既Wroclaw, Poznan, Krakow, Gdansk, Warsaw 仲有Prague, CK, Berlin, Munich, Vienna, Salzburg, Budapest
最鐘意都係Gdansk, Munich 同 Salzburg
不過我係Salzburg book 唔切hostel 之後訓車站
係一個好好既體驗黎 每去到一個新既地方就會同同房既Backpacker 傾計去玩

Agger 連M記都係同歷史建築物fuse埋一齊

唉 真係始終巴同絲既考慮點都唔同

住車站好似幾正
我之前去Nepal有機會住到local屋但一晚
都真係好難忘 同平時旅行唔同玩法

不過都係嗰句 巴絲有別

可以去東歐

你去嗰時係住咩地方

大約萬5 三星期
backpacker 住青年旅舍

西伯利亞應該係我返工之後請年假去 同俄羅斯一併去埋
不過俄羅斯仲想去埋海參威

歐洲其實算唔算亂
我應該都係2-3個女仔去

成日聽人講好易比人搶野

有錢有計傾

你住男女一齊訓嗰啲？

我唔洗豪玩豪食
主要想睇靚景 同平時接觸唔到既人吹下水咁

利申 英文麻麻

又唔係既 毒遊就係今日唔知聽日事
不斷挑戰自己comfort zone
以前我係一個做咩都要plan 一輪既人，怕輸
依家變到咩都試左先既人
其實絲打除左怕男朋友唔比之外仲有咩原因令到你卻步？

唔算 其實有好多野整定

我去左兩個月歐洲都係洗萬五only
利申: 靠自己補習儲錢+ 住coachsurfing
Hostel 都有住

怕危險呀 始終女仔有咩事都係比較蝕
搶又唔夠人搶 惡又唔夠人惡

不過最主要都係因為男朋友

呢個真
我有朋友去15日 比人搶左3次野
仲要周圍都無人幫

咁真係抵玩喎
我以前大洗去台灣5、6日都萬幾蚊

依家諗起覺得好蝕

咁都負皮

住airbnb呀
住一間好地道嘅apartment
嗰邊物價低 好平

印度